Saije see poolele jäänu protokoll № 79 edesi seletedus. Tunistaja Jaan Raig sai üle kuulatus kes ütles: Karl Seeba pakkus minule neid Tõdu magasist tootuid rukki ära muwwa 2 rubla eest wakk perast weel 1 1/2 rubla eest et Jaan Raig neid ei ole wõtnu sis om tema lubanu neid Karl Kahrele ära müwwa, seda mina ei tija kas Kahre neid om ostnu wõi mitte. Muidugi Mari Troon teedse esi ju ka et Karli oli Kahrele röa ära müünu. Mina ei wõi ka Kaarli juttu esi ega kõrd usku sest et tema õigust ei kõnele.
Sai Karl Kahre ette kutsutus küssitus üleb: Mina ei ole ju kunagi rükki ostnu, ei ka tema käest lainanu, kui minul tarwis oles olnu sis oles mina wõinu ju esigi kus Tõdu wai ka omast magasist lainata wõinu, ega minule keäki es oles kuskilt keeldnu. Wõib olla et Karli nee röä möldrele ära müüs.
Otsus tõises kõrras kõik otsust kuulma tulla.
